有無人知咩事

鳳德 鳳凰邨果邊

有個阿叔偷影票站人員被發現

點票有藍屍影大頭？